也許我不會活多一歲 Dear Jane

也許我不會活多一歲

作詞：林寶 作曲：Howie@Dear Jane
編：Dear Jane
監：Howie@Dear Jane / 關禮琛 / Tim@Dear Jane

也許我 不會活多一歲 這脆弱的身軀 不足遠征攀山涉水
也許我 不會活出金句 會白流著血淚 再被時代降罪
每夜沈淀畏懼 百萬串的思緒 所有抉擇 難做對 得決定 無默許

不會 我不會空等 做個蠢人 也沒不忿
每道裂痕 裂入我心懲罰 都想不枉此生
我只有堅持 這畢生缺陷 就算哭也是奢侈的放任
痛苦烙印 有幾個知音在共振

也許我 不算活得乾脆 每夜徒力抗睡 拒絕承認已累
會為成就顧慮 建自騙的堡壘 這個世上 無絕對 得性命 無或許

不會 我不會空等 做個蠢人 也沒不忿
每道裂痕 裂入我心懲罰 都想不枉此生
我只有堅持 這畢生缺陷 就算哭也是 奢侈的放任
痛苦烙印 有幾個知音在共振

不行 誰有路不行 話意義失真 哪一個狠心 哪一次消沈
哪一句傷人 哪一個蠢得信任信心 誰負責任 誰一生

給我 最短瞬一生 做個蠢人 也沒不忿
錯夢裡尋 我沒有的成份 都可睇清我根
我只有堅持 這畢生缺陷 就算不濟事 不屈得過分
我可面對 我的每一刻沒萬歲

我可面對 我今生沒下歲

Source:

試聽 : Spotify / KKBOX

終於唔係情歌

打手

Dear jane使撚打手
唔出名嘅嘢先要打手

難得唔係情歌, 但啲詞好普通 , 扮係高深但其實有啲亂嚟

咪撚理條 on 9 仔啦, block 鳩左佢好耐

agger

難得唔係情歌
難得個曲多過少少鼓聲
交份咁既詞